睇完台灣新聞勸大家移民台灣前請先確保一樣嘢

就係去到千祈唔好諗住騎機車
一定要買得起車
事關台灣交通安全同啲第三世界國家一樣
每日平均死7.5個人
計返人口死亡數字好似係日本5倍